教協：根據會員調查 支持葉建源續任議員一年

食屎的垃圾

係啊
垃圾

乜野都要畫出腸

功能組別無所謂啦
起碼佢都有問過會員
但直選既一定要跟返民調

教畜

你冇被老師教過？佢地係教畜，你跟佢地學野，咁，你係...…..

你讀書不成？咁憎老師？

教畜就唔好上連登啦，講埋哂啲小學雞野，港共侵犯人權，你交稅，係咪即係支持侵犯人權呀傻尻

中共：分化成功

順應民調接受續任 無可厚非

唔好話「延任議員」，係「中共委任議員」

所以你問香港9成學生都唔係跟佢哋學野
唔係補習風氣唔會咁勁啦

飯粉教畜垃撚圾

依條初選都唔敢既垃圾真係算鳩數

連登仔：

「TVB主宰左我整個人生，唔計。」

「教協訂美心月餅抵好多，唔計。」

2020 年中秋月餅券
(2020-09-08)
Häagen-Dazs 皇玥 奇華 利苑 鴻星
聖安挪 美心 東海堂 大班 榮華
香格里拉酒店 恆香 GODIVA 龍島 醉榴香
COUVERTURE 潮州城 Twinkle Baker Decor
月餅券於教協服務中心購物部櫃檯發售。（圖片、資料及售價或有更改，以購買時為準。）
Vouchers are available at PTU’s service counters. (All price are subject to change without notice. )

【月餅禮券現售】★ 新口味 贈品數量有限，送完即止

換餅日期：個別餅家不同類別月餅取餅時間或有不同，請留意月餅券上指示。

凡購買Häagen-Dazs雪糕月餅兩盒，每盒均送單球雪糕券及$50雪糕蛋糕優惠券各1張
凡購買Häagen-Dazs雪糕月餅五盒，每五盒即額外送單球雪糕券4張，$80雪糕蛋糕優惠券， $100堂食火鍋優惠券，9折結婚券優惠券及 9折禮品購物優惠券各1張。
換餅日期：至10月1日止
Häagen-Dazs （ > 各款口味） 門市參考價 會員價
1 愛‧復古雪糕月餅 (4件裝) > 快閃優惠
$338 $216
2 愛‧明月雪糕月餅 (4件裝) $338 $216
3 茶‧亮月雪糕月餅 (4件裝) $378 $255
4 醇‧伴月雪糕月餅 (4件裝) $378 $255
5 愛‧華麗雪糕月餅 (6件裝) > 快閃優惠
$438 $285
6 愛‧同趣雪糕月餅 (6件裝) $438 $285
7 七星‧追月雪糕月餅 (8件裝) > 快閃優惠
$688 $430
8 九星‧迎月雪糕月餅 (10件裝) $738 $475
9 彩花‧盈月雪糕月餅 (9件裝) $1118 $735
10 尊尚∙賞月雪糕月餅 (8件裝) 售罄 $1388 $925
換餅日期：至10月1日止

皇玥 Imperial Patisserie
> 各款月餅口味
門市參考價 會員價
1/8至31/8 1 / 9之後
11 經典流心雙輝月餅(經典系列) (8件裝) $388 $308 $328
12 流心奶黃月餅 (6件裝) $328 $258 $278
13 流心貓山王榴槤月餅 (6件裝) $328 $258 $278
14 陳皮紅豆沙月餅(6件裝) $328 $258 $278
15 經典流心雙輝月餅(時尚系列) (6件裝) $338 $268 $288
16 真味流心雙輝月餅(6件裝) $338 $268 $288
17 低糖迷你白蓮蓉月餅 (4件裝) $228 $178 $188
18 低糖迷你奶黃月餅(4件裝) $228 $178 $188
19 雙黃白蓮蓉月餅(4件裝) $338 $268 $288
20 精選中秋禮盒(26件裝) $368 $288 $308
換餅日期：至9月28日止

奇華 > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
21 金華火腿五仁月 (4個裝) $338 $270
22 雙黃金黃蓮蓉月 (4個裝) $298 $238
23 雙黃純白蓮蓉月 (4個裝) $298 $238
24 八星聚寶月 (8個裝) $298 $238
25 迷你余仁生陳皮豆沙月 (8個裝) $248 $198
26 迷你蛋黃奶皇月 (8個裝) $225 $180
27 迷你蛋黃金黃蓮蓉月 (8個裝) $200 $160
28 迷你蛋黃純白蓮蓉月 (8個裝) $200 $160
換餅日期：至9月30日止

利苑 > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
29 迷你奶黃月餅 (8個裝) $288 $188
30 雙黃蓮蓉月 (4個裝) $328 $207
31 雙黃白蓮蓉月 (4個裝) 售罄
$348 $216
32 雙黃低糖白蓮蓉月 (4個裝) $358 $226
33 金華火腿月 (4個裝) $368 $235
34 雙聚嚐月禮盒 (5個裝) ★ $268 $169
35 精選月餅禮盒 (4個裝) 售罄
$358 $226

凡購買鴻星產品滿$600，送迷你金箔全黃白蓮蓉月餅（孖寶月餅）禮券1張
凡購買鴻星產品滿$800，送鴻星鴛鴦腸券一張（12條裝）。
換餅日期：至9月28日止
鴻星 Hung Sing > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
36 雙黃白蓮蓉月 (4個裝) $308 $195
37 迷你金莎奶黃月 (8個裝) $208 $160
38 迷你低糖白蓮蓉月 (8個裝) $188 $150
39 迷你金華火腿瑤柱月 (8個裝) $228 $170
40 七星伴月禮盒 (8個裝) $368 $288
41 雙星盈月流心月 (8個裝) $268 $218
換餅日期：至9月29日止

聖安娜 Saint Honore Cake Shop > 各款月餅口味 門市參考價 會員價
42 雙黃白蓮蓉月 (4個裝) $365 $183
43 雙黃蓮蓉月 (4個裝) $345 $173
44 三黃白蓮蓉月 (4個裝) $430 $208
45 金腿伍仁月 (4個裝) $395 $198
46 低糖蛋黃白蓮蓉月 (8個裝) $360 $173
47 至尊八星月餅 (8個裝) $340 $163
48 金莎流心奶黃月 (8個裝) $375 $183
49 金月奶黃月 (8個裝) $340 $173
50 至愛經典冰皮月 (8個裝) $255 $128
51 至脆驚喜冰皮月 (8個裝) $255 $128
52 水果軟心冰皮月 (8個裝) $255 $128
53 至Q一口冰皮月 (12個裝) $255 $128
54 至尊七星伴明月冰皮月 (8個裝) $342 $168

每買滿美心月餅券4張（編號57及套裝除外），均送冰皮二人世界換領券1張。
換餅日期：
編號(55-56)至9月29日止
編號(57)至9月28日止
編號(58-61)至9月23日止
編號(62-66)至9月26日止
編號(67))至9月22日止
美心 Maxim Cake > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
55 雙黃白蓮蓉月 (4個裝) $365 $210
56 雙黃蓮蓉月 (4個裝) $355 $204
57 流心奶黃月 (8個裝) $380 $228
58 流心芝士月 (8個裝) ★ $380 $228
59 流心四式月 (8個裝) ★ $380 $228
60 奶黃雙式月 (6個裝) ★ $348 $208
61 流心雙式月 (6個裝) ★ $340 $208
62 低糖蛋黃白蓮蓉月 (6個裝) $367 $211
63 冰皮七星伴明月 (8個裝) $320 $185
64 冰皮森雪果園 (8個裝) $238 $138
65 冰皮粒粒初雪 (16個裝) $294 $169
66 貓山王榴槤冰皮禮盒 (6個裝) $305 $176
67 迪士尼公主冰皮月 (4個裝) ★ $118 $66

每買滿東海堂月餅券2張，送東海堂冰皮二人前禮券1張。
換餅日期：
編號(68)至9月29日止
編號(69-73)至9月28日止
編號(74)至9月22日止
東海堂 > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
68 十勝紅豆粒蛋黃月 (6個裝) $288 $165
69 奶黃月 (6個裝) ★ $288 $165
70 流心抺茶月 (6個裝) $295 $170
71 流心芝士月 (4個裝) $215 $125
72 日式冰皮月 (6個裝) $288 $131
73 冰兔冰皮月 (8個裝) $256 $148
74 角落小夥伴月 (4個裝) ★ $168 $115
換餅日期：至9月29日止

大班 > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
75 冰皮尊貴官燕月 (6個裝) $520 $322
76 冰皮玲瓏八星伴官燕月 (9個裝) $399 $214
77 冰皮玲瓏四色伴官燕月 (9個裝) $399 $214
78 冰皮玲瓏九星月 (9個裝) $405 $218
79 冰皮黑鑽榴槤荳蓉月 (6個裝) $480 $268
80 冰皮極品官燕奶黃月 (9個裝) $480 $268
81 冰皮迷你八寶月 (8個裝) $310 $179
82 冰皮迷你四色月 (8個裝) $310 $167
83 冰皮迷你經典綠荳蓉月 (8個裝) $310 $167

凡購買榮華月餅券滿50張，送兩條裝精選瘦肉臘腸券3張及榮華$250換物禮券1張。
換餅日期：至9月29日止
榮華 Wing Wah > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
84 三黃白蓮蓉月 (4個裝) $388 $197
85 雙黃白蓮蓉月 (4個裝) $378 $192
86 正式白蓮蓉月 (4個裝) $358 $182
87 雙黃蓮蓉月 (4個裝) $368 $187
88 伍仁金華火腿月 (4個裝) $398 $202
換餅日期：至9月29日止

香格里拉酒店 > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
89 迷你蛋黃白蓮蓉月 (8件裝) $398 $298.5
90 迷你奶黃月 (8件裝) $378 $283.5
91 三十年陳皮紅豆蓉月 (8件裝) $488 $366
92 斑蘭潮式芋泥月 (8件裝) $378 $283.5
93 迷你抺茶紅豆白玉月 (9件裝) 售罄
$388 $291
94 香宮中秋月餅四重奏 (12件裝) $568 $426
95 榴槤王冰皮月 (8件裝) 售罄
$408 $306
96 迷你十勝紅豆抺茶冰皮月(8件裝) 售罄
$388 $291
換餅日期：至9月30日止

恆香 > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
97 雙黃蓮蓉月 (4個裝) $360 $180
98 雙黃白蓮蓉月 (4個裝) $370 $185
99 五仁月 (4個裝) $385 $195
100 金華火腿伍仁月 (4個裝) $395 $200
101 四喜滿堂月 (4個裝) $370 $185
102 迷你蛋黃白蓮蓉月 (6個裝) $255 $128
103 流心奶黃月 (6個裝) $320 $160
換餅日期：至10月1日止

GODIVA > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
104 中秋節巧克力禮盒 (4件裝) $328 $258
105 中秋節巧克力禮盒 (8件裝) $388 $308
106 中秋節巧克力禮盒 (10件裝) $528 $418
107 中秋節巧克力禮盒 (14件裝) $638 $508
換餅日期：至9月27日止

龍島 > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
108 中西薈萃月餅(朱古力月餅2件及奶黃月餅2件) $298 $225
109 甜蜜盛意朱古力月餅
(朱古力月餅1件、奶黃月餅1件及朱古力6粒) $298 $225
換餅日期：至9月8日止

醉榴香 Chui Lau Heung
門市參考價 會員價
110 D24榴槤冰皮月 (4個裝) $430 $320
111 貓山皇榴槤冰皮月 (4個裝) $858 $600
112 迷你D24榴槤冰皮月 (6個裝) $420 $200
113 迷你貓山皇榴槤冰皮月 (6個裝) $499 $350
換餅日期：至10月3日止

SANRIO > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
114 HELLO KITTY朱古力月(2個裝) $198 $152
115 AP DUCK朱古力月餅(2個裝) $198 $152
換餅日期：至9月28日止

潮州城 City Chiu Chow > 各款月餅口味
門市參考價 會員價
116 酥皮雙拼迷你一口酥月餅 (8個裝) $358 $208
117 酥皮雙拼禮盒月餅(6個裝) $328 $188
換餅日期：至9月29日止

Twinkle Baker Décor > 各款月餅口味 門市參考價 會員價
118 Little Twin Stars Twinkle Picnic Party $528 $428
119 圓月之約 $398 $318

反駁你就係老師？只係因為對方唔用你個套，就口出惡言，如果剩係得你呢人係連登既，咁連登就同淪落到“幫港出聲”既質素

咩撚野邏輯嚟
痴撚線

你既留言，就反映緊你係邊類人

大家咁話啦😂😂😂😂

同你一樣，唔跟你個套就係教蓄，咩嘢邏輯？

支教民 之中既 教協
會員98,000人
平均每人買一盒$250既月餅
一次中秋就系超過$20M既生意
（沒有不腐化的理由）

香港教育專業人員協會（簡稱教協；英文：Hong Kong Professional Teachers' Union），是一個由香港大學、中學、小學、幼稚園各級學校教師組成的工會，現有會員98304人，是香港最大的單一行業工會及參與會員最多的民主派組織。其定位除了是工會外，還是教育團體、社會團體和民間團體。現任會長是馮偉華，而監事會主席潘天賜兼任香港職工會聯盟會長。

~Wikipedia

屌7飯粉教畜就係讀唔到書?

咩垃圾邏輯?

補習老師本身冇做過老師？佢地之前冇做過老師？佢地冇教師註冊？
如果冇，好多補習中心都唔會請啦

Yylam?

如果讀到書，應該對老師有基本尊重，除非個位老師針對學生，洗腦，教壞學生，而家只係對方既方法與你不同，你就出口傷人，同埋，當中大部份既老師都好愛護學生，你既邏輯又如何？

依排泛粉都唔會盲撐留任
估唔到有人仲顛過佢哋
做埋葉建源隻狗

我嘅邏輯就係支持飯民尸位素餐

枉為人師

連燈仔係咁

當中大部份既老師都好愛護學生
媽我究竟睇緊d咩
你係咪係香港架
但我估大部份人都唔會認同呢句
只會認同大部份老師係打份工
唔係仆街
只係打份工
而亦因為咁脫節左n年 學生要乜又唔知
個公開試點變又唔知

應該對老師有基本尊重
得罪講句大部份老師連自己份工都唔尊重憑咩人尊重佢教師既身份

講明先 唔支持續任
如果各位唔支持續任嘅原因係因為冇民意授權
咁依家個問題係 葉建源點解只係根據教協嘅會員調查 而唔係成個調查哂成個教育界嘅取向

個個人都係打工㗎啦，只係唔會為咗份工出賣自己既底線，當然左派老師就另類啦
大部份老師唔尊重自己份工？有何例子？你接觸過好多老師？

你既邏輯，睇得出啦

係呀我意思表達得好明確

唔似你咁含混不清

混淆不清？一個係尊重別人既選擇，只要同立場，就算唔同意，預咗，都唔會出口傷人
一個就非我族類者，就算立場一樣，就惡言相向
好清楚啦

你接觸過好多老師?
你呢句都講得出證明你係一個on9
係香港讀書你就算唔轉校幼稚園到大學一生接觸過七八十個老師真係閒閒地

你所講嘅同我立場冇任何關係

純粹係批判本人品格道德

你接觸咗7，80個老師，就代表你知道哂大部老師係點？全港有幾多老師？

個人既品格係自己反映出嚟
教師係傳統既和理非，教協既決定係預咗，冇驚喜，呢個係佢地選民既選擇
但係如果因為呢個決定與你不同，就用呢類既惡言，唔駛我批判，一般人都會睇得出

你想講你唔係垃圾？

成個POST因為上面既罵戰
變得無晒討論價值
唔應該上熱門

拉

我嘅立場都好明確
就係反對
至於口唔口出惡言呢方面
請你攪清楚呢度係連登
唔係中小學教室

乜撚野邏輯黎

教恊已經全面進化為零售業，你睇下西洋菜街好望角大廈恒生銀行排隊上8樓教恊條人龍先啦！

果個係教協會員買野間舖黎, 好多年黎都係好多人啦